人民日報—中國付給美國的關稅像施捨乞丐一樣，對中國零影響

齊乞膠？

Source